美聯社有記者俾緬甸軍方捉走左，拜登政府又當睇唔到！！！！

拜登又當自己d人民記者係condom
比著Trump係到即刻出手制裁

搵個越戰老兵去救人啦

玩緊幼幼唔好煩登仔

咪watching 緊

是但啦 美聯社都係抵撚死
美豬自己揀 人地鍾意比人屠呀 文化黎 香港人識條春咩
我就一D都唔肉痛既 捉得一個實在太少
最好全緬甸既美豬捉哂 一字排開 女既姦、拍AV 男既切J
反正都係文化黎 咪當入鄉隨俗囉 我尊重緬甸文化

拜登可能忘記咗自己已經係總統，重諗緊點延緩老人癡呆去打呀當奴侵。

戰機都出埋..

可能仲當緊自己係候選總統 搵緊侵侵醜聞

牙JOE仲關注緊

記得侵曾經派兵救過一個女仔 個女仔當時好似係中東做緊性奴
返到美國 到大選 條左鳩叫人唔好投侵

所以話呢 左鳩都係抵撚死 救乜鳩丫
Hong Kong is watching. 總之我就關注左喇 由鳩佢地切JAR JAR做性奴咪算

拜登奶緊幼幼唔好阻住佢

支持呀
快d拎隻白鬼妹稿賞三軍，正

watch緊啦

All talk no actions

hocc 邵藍 敖狗 李柱銘:光環已拎

RAMBO4本身就係去緬甸救人質

登登咪制裁左咯

玩緊幻幻

關注緊架啦

拜登快d 死

呢集堅暴力

你邊日俾人打劫之後你都係要報警
落口供同查案係佢哋嘅責任
破咗案佢幫你追返損失

但都唔代表你要認同警察所做嘅一切
我相信你都唔會因為咁而變成藍絲

哦 即係侵救你係責任
弊燈扮睇唔到 就係OK冇問題?
勁 燈粉邏輯勁撚到 D標準跳來跳去